D&G 拍呢條片跟本係笑鳩所以用筷子既人, 你地覺得冇問題

淨係識話人玻璃心個班,自己有冇睇過條片?
我地作為香港人, 食唔同既野會用唔同餐具, 筷子刀叉或直接用手睇你食乜
1. 條片用筷子食Pizza根本已經on9, 食Pizza根要用手食, pizza未切既就緊係用刀切, 間硬用筷子唔係唔得, 不過出黎效果一定係滑稽同on9.
2. 仲有個個model扮到好笨拙, 做埋D弱智野例用筷子篤下篤下切pizza.
3. 旁白語氣又猥瑣, 輕佻口吻好似係度教緊個小朋友咁.
咁你話佢唔係串9用筷子既人係乜?
有問題
冇問題

廣告把北佬聲好正
‘不過你是在中國’

仲有一點係個model其他相隻眼唔細，條片將佢化到矇豬眼咁，有咩居心已經好明顯

你們是不是一手拿一根像小刀一樣切Pizza餅呢 ?
不不不, 不是這樣!!
...這樣就對了!!
--------------------------------------
旁白根本係同緊弱智講野既口吻

啲人食pizza 落波蘿， 有冇意大利人咁大反應行出黎屌柒全世界
食壽司會wasabi 溝豉油點有冇日本人出黎屌鳩你
呢單野根本係d&g 個designer 出黎話鳩大陸人，班友仔先出黎突然愛國。
不過D&G都係仆街黎架啦， 而家狗咬狗幾好丫

今次我都覺得佢串緊我地

根本唔單止笑大陸人，已經係佢自己on9唔識用筷子喺度鬧所以用筷子既人

當年dg尖沙咀已經係仆街啦
支那狗都唔買就抵撚死啦

中國人笑西人用刀叉野蠻，笑左唔知幾多次，俾人笑一次半次洗死咩

youtube留言區果D外國人肯定全部都係中國人扮既

終於明點解同日本人道歉

支那人班生蕃點會無時無刻都用筷子，你見自助餐啲人會用手搶就知

反而日本人用木筷子真係用到痴晒線，好多用手嘅食物都可以變成筷子夾

其實個concept冇咩問題，用筷子食pizza，就係講緊中西文化融合，成個廣告説話方形，對白設計，根本係外國風格，係將啲對白轉咗做普通話咋麻。所以一開始設計師唔道歉都係理解嘅！

設計師: 我做啲嘢出嚟俾你啲中國人曲撚解晒，仲要我道歉，你都on9嘅，中國人係是屎。

結論：根本係普通話難聽，同中國人玻璃心！我就冇覺得被冒犯嘅。